天地無用第五期第五集出咗, 出大事啦! (雷)

巴哈有得睇...
前半係講劍士, 但係見到成個同主角群有關既樹雷皇族, 九羅密一族, GP高層黎晒咁濟, 仲以為做乜...

原來天地終於結婚啦!
一口氣同所有對象結婚呀!

鷲羽有無份？

鷲羽好似係魎呼老母

其實咁計...
阿重霞同砂砂美係天地既姑婆
鷲羽係美星既祖先
諾伊圭係天地太婆個養女

制造啫，講關係，鷲羽係美星高祖母

走去睇設定先知山田依家廿個老婆
d關係仲花過天地

佢地高度咁相似嘅
一直以為銀白髮果位（唔記得名）會再矮啲啲

見到呢個post想睇返魔法少女砂沙美

睇完啲名回憶返哂黎
最左綠髮同最右邊個黎, 魎皇鬼?
印象中魎呼係咪有個同佢一樣樣既妹

你應該係睇奧田版既漫畫"天地無用", 個故事係接住第二期, 後黎漫畫版"新天地無用"就加返D第三期既野落去, 巫薙果D唔係正統梶島宇宙既人物, 算係漫畫版作者既原創人物

你當OVA動畫版正統梶島世界觀, 而TV版, 漫畫版同長谷川版小說就係平行世界啦

綠髮果位係諾伊圭, OVA第三期出現(其實再之前係GXP預先出過場),
係天地既未婚妻
最右係魎皇鬼無錯

梶島版天地無用應該係原作者, 所以當正統
而第三期OVA版開始, 就將佢小說版天地無用GXP既設定放返晒出黎
個復雜程度多咗二, 三十倍左右啦...

廿9幾個未婚妻
佢咁樣同戰鬥漫畫畫到冇橋只能無限升lv有乜分別
一冇橋就加老婆

卵子來自佢

不過漫係冇乜愛情缐

利申，第四期之後棄左，有齊漫

山田果度其實定實咗既只係三組...
果D係令佢衰運轉好運既人員...
「霧恋、雨音、リョーコ、ネージュ」
「火煉、玉蓮、翠蓮、珀蓮」
「月湖、美守、※、鏡・瀬戸」(鏡嚴格黎講算瀬戸既CLONE)
「※、※、立木林檎、※」
「美希、福、キルシェ、D」(小動物*4)

小說版"樂園戰爭"有提到佢D老婆落咗ORDER叫佢唔準再加老婆啦

唔算小動物啦
美希講明生到仔

水穗有冇入天地後宮